青衣有狗落地

長安邨巴士站6隻軍裝落地
一衝一豬
搭巴士經過見到
有冇人知咩事

推咗先

去食下午茶